點解冇人問下林鄭

政府會唔會全力支持彭定康提出既議案，持有bno 既香港人成為英國公民
真係好想知一個全家都係英國國籍既特首，會點樣答呢？